搵工搵到懷疑人生

你說你搵了不該搵的工
你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯
心中滿是悔恨

你說你嚐盡了生活的苦
找不到可以相信的人
你說你感到萬分沮喪
甚至開始懷疑人生

早知道傷心總是難免的
你又何苦一往情深
因為搵工總是難捨難分
何必在意那一點點offer

要知道傷心總是難免的
在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問
有些工你永遠不必等